[庸官高謀]最壞的果->真正既攬炒->疫區->各國封港客貨運

打開關門引疫入境既最壞效果係咁 到時經濟 完..
臭名永播肺炎轉口港國際地位 完...
瘟疫港樓價 完...

完全攬炒
唔想呀

攬唔攬?

如題

攬炒唔係口號，攬炒吧

做左攬炒既準備未? 希望大家平安啦 生存下來才能見日出,既係末日既出現。

要香港長久穩定，必須滅共。滅共既話，唔可以比佢回血，就算拎到香港都得物無所用。

所以應該攬炒

呢場係真正既攬炒 一定會死人 無所謂啦!香港人,俾人按住來打 又叫攬炒,
而家俾你攬炒機會 你炒口罩

除非瘟疫可以拎走雙位數百分比人口
或者last到四五六個月啦
如果唔係唔洗ff

攬炒有幾個方向
1）有能力既走到就走
2）無能力既全換美金，抵制在港外資，減少在港消費，甚至辭職唔做，務求萎縮香港經濟

而家係林鄭同大家攬炒呀! 要香港成瘟疫港 口罩都唔俾大家帶,唔俾寄進境呀 仲唔係玩攬炒

如果瘟疫影響到社會不能正常運作，
失業率提升，變相少左工作奴隸，
稅收減少，政府自己一定要拆局

叫左半年攬炒 到今日真係有D葉公好龍呢?